傻閪金彩元支持者可唔可以入一入黎

屌你地係咪咁撚冇腦咁撚短視

pd係仆街
但都唔代表要支持金彩元呢啲殺雞取卵既臭西

如果金彩元紅得起
集中咗8成wizone既降狗毫無疑問就會食撚曬大部份人工
咁你叫其他izone係咪要食屎

估唔撚到連登竟然會有班傻鳩一啲遠見都冇
枉班友睇撚咗咁多年kpop
不撚知所謂

who?

狗乸

輸到傻

@南

一早放晒去炒crypto
佩7能蒙蒙

你各方面都好25

我支持金彩元 你們可以打我了

反？

呢張無p

反又唔叫？

直情要打到你入青山

你咪恰娛台會員

我迷heejin

臭雞金彩元

我哋反降四天王幾時重出江湖

IZONE已經解散 反降行動可以暫緩

正常人都會迷

等佢再出道時我一定一日十個post屌死佢

仲有兩個係邊個

斬清
然後唔記得左😅

反專玩分化